%2022-10-30 10:43:55
\section{PMR446 analogiques - Narrow FM}
\emph{PMR446 analogiques - Narrow FM} utilise la bande de fréquences comprise entre \emph{446.000MHz} et \emph{446.200MHz}.
Il est constitué de 16 canaux.
Chaque canal est décalé de \emph{12.5kHz} avec un \emph{offset} d'un demi-pas correspondant à \emph{6.25kHz}.

\input{tex/tablePMR446}
